幸福的煩惱！蘇斯克查：曼聯有太多優秀球員

英足盃曼聯3-1擊敗阿仙奴晉級下一輪，賽後紅魔教練蘇斯克查參加新聞記者會。他表示曼聯淘汰阿仙奴晉級下一輪非常完美，球隊當中優秀球星實在太多了，這令他有了「幸福的煩惱」。
蘇斯克查表示：「在英足盃中晉級，這是一件再好不過的事情了。你知道，英足盃是一項困難的賽事。今天我們的表現亦配得上贏波，我們看起來踢得很有條理，球員的狀態也不錯。在贏下熱刺之後，球隊的士氣與狀態都有明顯的進步。但現在顯然還不是慶祝的時候，我們還需要為下一場比賽做充分的準備，我們還需要充分挖掘自己的潛力，在效率以及態度上有所提升，保持專注。」
在今場比賽當中，曼聯的反擊頻頻奏效，球隊的第二個入球正是一個經典反擊入球，對此蘇斯克查稱：「是的！反擊一直都是曼聯的傳統與經典。過去，我們在面對阿仙奴時，朗尼、C.朗拿度、朴智星等人都入過不少的反擊入球，這是我們的戰術之一。我們一直想要提升在反擊當中的質量，今天我們做得還不錯。」
今場輪換出場的山齊士與盧卡古都有非常出色的發揮，山齊士有入球，盧卡古有2次助攻。對此，蘇斯克查也承認他遇到選人的困難症：「說實話，曼聯有非常多的優秀球員，這反而使我有些不知所措，我有時候也不知道要派誰出場了。但我的一個原則是派上狀態更好，以及適應戰術打法的球員，適合面對的這個對手的球員。我們有很多比賽要踢，每個人都有機會。接下來我們需要休息一下，因為還有重要的比賽等著我們。我希望在每一場比賽當中都看到一支充滿活力的球隊。」

（Cinderella）

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

反曼傾巢而出
講句實話 都算比面 咁耐先出來抽
大家已經忍左好耐

延伸閱讀：同期勝率最差 球迷叫蘇B滾蛋

以事論事 咁好嘅牌 踢出呢d成績 有人叫佢滾蛋好正常

邊有忍左好耐啫，八月尾到而家日日都有得串